張漢明...不如我地做愛咯

依家?